風速高過樓宇可承受結構會點

會搖下搖下？

高層住戶如果有吊燈的話 可能會搖搖下
但樓宇整體唔會搖得好勁（香港樓）

玻璃爆烈

玻璃又唔同計法 睇你用咩玻璃啫 大陸啲豆腐玻璃 3號風都吹到裂開啦